秋風起 最岩食煲仔飯

因為近排好忙，所以咁遲先出呢排凍凍地，煮左煲仔飯，之後有朋友話想睇，有興趣可以睇下條片，可以既就訂閱下我

製成品

醃左D雞先

D飯煲到咁上下就可以放D料係面

再切埋D配料用黎整個汁

煮既時候注意下火喉應該就冇咩問題，最怕個底黑哂

如果想同廚師或者我瘋狂傾計，就可以訂閱埋我地既facebook 同ig

1

臘腸煲仔飯

我下次又1你先

我鐘意食煲仔飯
點解今次冇製成品睇

之前出面食，覺得麻麻地

第一張圖係製成品黎....

我意思係片尾果到冇左

有，不過冇左個音樂見本身個音樂岩岩好完就廢事加

我要潤腸

比哂你，我屋企唔係好鍾意食

我食

正呀

用明火爐煮最正

我要一個人食三四條臘腸先夠喉

咁我要煮多D米

多謝支持

明火先夠力煮

你可以將所有雞換哂做腸

而家過黎

師傅有冇邊隻臘腸介紹？
依家越嚟越覺得出面嗰啲大牌子啲臘腸唔夠香

唔鍾意食臘腸